戴偉浚ig 諷刺香港人

佢叫我哋 香港人 chillout, calm down, have an open mind

叫我哋香港人冷靜啲要有開明思想, 跟住同佢合照嗰個仲要係一個支那足球員

估唔到條染狗做完25仔仲要咁撚串

要做支那人冇人阻你 但唔好諗食曬兩家茶

support牙俊

push

唔通，你覺得出賣港人嘅猶戴係好人?

on99
明眼人都睇得咩事啦

支持俊仔

有冇巴打去ig問候下佢伯母

強國U21球員關香港咩事

叫你地open mind 大東亞共榮

佢似係隊完草多啲

戴偉浚我

我都係咁話

中國人？攞咩護照？

你老母臭大你走去做支那人

細眼支哪樣

北佬支那樣

bc

支那狻

俊？邊撚到俊呀？

仲要check in Amsterdam